《國際線課金！告上聯合國！》Human Rights Foundation香港專案

各位良心金主，有班手足飛到去美國搵到人權基金Human Rights Foundation合作，設立一個為期一年嘅Hong Kong Desk香港專案小組，跪求課金支持！
官方網頁：
直接捐款： （捐款單位係美金，用呢條link，官網右上個掣係全球一般捐款）

Human Rights Foundation係乜水？
網站：
一個喺紐約嘅人權組織，專門對抗全球暴政。最出名嘅活動係Oslo Freedom Forum (OFF)，年年請暴政下嘅各國代表做講者，何韻詩都去過三次！經濟學人曾經講過OFF就係世界經濟論壇嘅人權版。仲有，藍絲一路話呢個就係所謂「暴徒培訓」，敵人反對的，就應該要支持！

個Hong Kong Desk會做乜？
1. 主要任務係寫信去6個聯合國旗下嘅自由/人權委員會，迫港共中共政府向聯合國回應問題，將佢哋嘅人權侵犯大力推上國際層面
2. 喺各大國際傳媒出文章繼續保持香港曝光率。個組織一定企喺雞蛋嘅一邊，寫嘅文章立場可以放心，而且唔用廣告直接借佢哋media team用op-ed形式出文，慳返啲登報錢
3. 積極游說制裁人權侵犯者

要籌幾多？
目標係19.5萬美金（約150萬港幣）
香港人登報一日都籌到幾百萬啦，個專案諗住做一年，係一年咁長㗎！仲唔快快手支持下？即去 直接捐俾呢個project！

仲有其他問題？
睇呢度 《常見問題FAQ》

請follow
官網：
香港專案：
Facebook：
Instagram：
Twitter： @HRF（英文） @HRF_cn （中文）
Telegram： HRF或香港專案沒有tg channel，如有雷同實屬假冒，敬請report

光復香港 時代革命

*Let’s take complaints of human rights violation to a supranational forum! Hong Kong Desk of Human Rights Foundation*

HongKongers and everyone who cares about Hong Kong, here is another way to help our beloved city! The Human Rights Foundation (HRF) is now setting up a HK desk to further combat human rights violations in HK.
Official landing page:
Link to donate: (Currency: USD) (please use this link rather than the button on the official page - the button is for general donation and not dedicated to HK)

HRF is a nonpartisan nonprofit organization that promotes and protects human rights globally, with a focus on closed societies. The proposed HK desk will:
- Bring China and HK government’s suppression of liberties to a supranational level: File petitions and urgent appeals to 6 of the UN Human Rights’ Council Special Procedures
- Produce research reports and use media advocacy to maintain international attention on the subject
- Advocacy to hold perpetrators of human rights abuse in Hong Kong accountable

US$195,000 would sustain the project for an entire year. Please donate via , and thank you for support against tyranny!

Please follow:
Official website -
Hong Kong Desk -
Facebook-
Instagram-
Twitter- @HRF and @HRF_cn
Telegram- No official Telegram channel managed by HRF

常見問題

成日吹緊海牙法庭，有冇得告?

好可惜暫時冇一個海牙法庭可以處理到香港情況，無論係International Criminal Court, International Court of Justice又或者最近好多人談論嘅Permanent Court of Arbitration，都係幫唔到香港。因為一係唔係member根本入唔到，一係唔啱嗰個法庭處理嘅事。而且，北韓新彊都未排到告上去，大家都唔想香港變到嗰個程度。現階段，呢個香港專案會專注聯合國戰線同國際文宣。

聯合國真係有用?

有，但將會係漫長嘅國際線，要逐份報告呈交上去，每一個相關committee都要寫，而且格式同程序都未必一樣。聯合國收到告狀，就會請中國回應，無論中國是否回應都會記喺每年嘅人權報告入面。當侵犯人權證據確鑿，就有更多國家向中共施壓喇。

另外，記得之前何韻詩上UN講香港嗎？敵人即刻要搵兩個藍絲上去「正視聽」，證明其實中共港共都相當緊張喺聯合國入面嘅形象同地位㗎！

點解HRF唔用自己錢?

佢哋一直有用一部分嘅經費嚟支持香港，就算今次籌唔夠錢都會繼續做，不過就冇辦法專題咁做了⋯一年嘅大project需要額外經費支持，佢哋都應承咗俾更多嘅人力物力出嚟。手足們，自己香港自己救！

點解唔捐俾香港本土組織做呢件事?

HRF嘅經驗同國際接觸同香港組織定位唔同，而且HRF喺全球對抗暴政已經有相當知名度，亦有成功以國際法或媒體推廣手段爭取釋放政治犯。同香港本土組織路線唔同，課金當然係多多益善唔止捐一個㗎嘛！雙管齊下，缺一不可。

點解唔係官網捐錢而要用另一個籌款平台?

技術上同管理上用平台做專題project籌款係方便好多，官網捐款無法指定用落香港度。Funraise呢個籌款平台係非牟利機構專用，大家可以放心啲錢係絕對會去咗HRF香港專題度。

我之前見過私底下籌款，而家變咗公開眾籌嘅?

之前的確有班善長仁翁預先支持咗一部分，令香港專案有經費可以正式開始，不過金額未達標，希望可以借群眾力量多多支持，籌夠錢可以長期作戰。

有冇另一個捐錢方法例如銀行入數?

請直接聯絡HRF。任何其他渠道取得的捐款都會計算在捐款總額內。

啲錢係咪一定會用喺香港專案?

一定！HRF本身係美國註冊非牟利組織，每年都要通過審計先可以延續非牟利組織地位，所以數目要非常清楚。

捐款可唔可以扣稅?

HRF係美國501c3非牟利組織，可以扣美國稅。

1/100

2/100

3/100

831

4/100

5/100

6/100

推

7/100

8/100

9/100

10/100

p牌仔推唔到都照幫

11/100

12/100

13/100

14/100

寫信去聯合國會唔會膠左啲美國議員都已經屌un唔理香港

15/100

又多一條國際線幫手

16/100

搵人幫手推

P牌推唔到

17/100

而家咪一齊屌鳩佢屌到佢理

再推

盡做啦
可能佢會睇美國頭呢
只要有希望嘅都試下做

18/100

Push

19/100

20/100

21/100

聯合國唔係成班支那人咩

22/100

之前612 基金成8千幾萬，用左係邊

23/100

聯合國

un全名叫極權軸心聯合國，好似屌返香港人喎

24/100

25/100

26/100

612呃完，又想呃? 登報起碼明碼實價，多個義工業內外參與。

而且，告上聯合國有咩用....中國係常任理事國之一....

唔好撚痴線啦仲聯合國

27/100

我都覺得似呃錢
就算唔係呃錢我都100%肯定捐左既錢冇撚用

盡做啦 真係咩都要做

又唔係捐錢畀UN

講得出呢句證明你完全唔了解UN過往講左D乜
或者你訓撚左5個月

28/100

事實上UN冇撚用
一堆冇人權既國家組成既UN你想佢做乜??

#3

美國唔撚交會費想quit好耐啦
咪撚晒無謂錢

支那花咗好多錢同人力物力部署聯合國搞一帶一路 所以先更加要搞聯合國
上次何韻詩講完佢哋緊張到搵美心太子女同何小姐正視聽，其實中國好care聯合國內形象

而且聯合國人權record太差的話 其他大國就算幾想做生意都要偽善地回應下 所以上聯合國屌係有用㗎

錢用得所都話，眾籌都要有實際計劃，登報都會詳列講登邊登咩幾錢為咩....

你話你係美國華橋，真身帶團做政府lobbying，都實際過一開口叫人損150萬啦.....

伏味重

其實嗰篇嘢都有屌政府 作為偽善道德高地外國人佢點會唔譴責暴力

咁樣我哋更加要屌上去聯合國話俾佢哋知香港人被壓迫

Why not both

29/100

課

UN廢既.... 不了

叫612班仆街捐喇
收左咁多錢落撚哂格呀
利申：會捐

點解HRF唔用自己錢?

佢哋一直有用一部分嘅經費嚟支持香港，就算今次籌唔夠錢都會繼續做，不過就冇辦法專題咁做了⋯一年嘅大project需要額外經費支持，佢哋都應承咗俾更多嘅人力物力出嚟。手足們，自己香港自己救！

睇你信唔信human rights foundation
錢又唔係捐俾樓主 唔係直接捐俾UN

啲錢係咪一定會用喺香港專案?

一定！HRF本身係美國註冊非牟利組織，每年都要通過審計先可以延續非牟利組織地位，所以數目要非常清楚。

30/100

31/100

32/100

33/100

34/100

35/100

36/100

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

聯合國 課金 負評 上一頁

37/100

38/100

39/100

要堅持，唔好失望，唔好灰
要商家周圍都做唔到生意
唔洗諗聖誕可以做返生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

40/100

推！

香港二百萬人出黎都唔回應 會唔會回你

聯合中國

11月24 票站見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

窮學生幫推